港共：搞埋美籍人權律師又點？加拿大兩個米高仲喺共產黨手上

係籌碼

籌咩碼
根本睇死拜登惡唔出樣

拜登係維尼真正好朋友

全世界都惡唔出咩樣
中國玩曬

大部份國家都係理得你點 有錢賺就得
你睇下歐盟班走狗

Bilibili下月又嚟上市
冚世界揾錢至上